<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Главная on Ирина Коржева</title>
    <link>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/</link>
    <description>Recent content in Главная on Ирина Коржева</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 18:56:13 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>E-commerce Component</title>
      <link>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/e-commerce-component-react/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Feb 2022 11:20:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/e-commerce-component-react/</guid>
      <description>Меню и корзина располагаются на одной странице, меню - в левой части, корзина - в правой. Если корзина пуста, то отображается текст “Your cart is empty.” При добавлении товара в корзину автоматически подсчитывается промежуточная и итоговая стоимость заказа. Можно увеличивать или уменьшать количество товара, добавленного в корзину. Пользователь не может заказать отрицательное количество товаров. Чтобы быстро удалить товар из корзины можно нажать на кнопку &amp;ldquo;In cart&amp;rdquo; соответствующего товара в меню.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Лендинг Hungry People</title>
      <link>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/landing-hungry-people/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Feb 2022 16:19:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/landing-hungry-people/</guid>
      <description> Адаптивная, кроссбраузерная, валидная вёрстка. Анимации: параллакс в баннере, эффект постепенного отображения контента. HTML, CSS (Less), JS.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Таймер</title>
      <link>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/timer/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 12:45:05 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/timer/</guid>
      <description> Таймер запускается по клику на кнопку Start. После запуска слово Start меняется на слово Stop, нажав на которое можно остановить таймер. Нажатие на иконку шестеренок переводит таймер в режим редактирования времени. При истечении времени появляется оповещение в виде модального окна.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Онлайн-магазин</title>
      <link>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/shop/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 12:41:05 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/shop/</guid>
      <description>Присутствует сортировка товаров по категориям, поиск по названию. При нажатии на кнопку Быстрый просмотр появляется модальное окно с детальной информацией о товаре.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Страница регистрации</title>
      <link>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/registration/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 12:41:05 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/projects/creations/registration/</guid>
      <description>Регистрация на сервисе требует заполнения 3 полей: имя, email, пароль. Валидация введенных пользователем данных происходит на сервере. В случае ошибки над формой выводится список не выполненных требований.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Результаты поиска</title>
      <link>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/search/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://irinawinter.github.io/resume-hugo/public/search/</guid>
      <description>This file exists solely to respond to /search URL with the related search layout template.
No content shown here is rendered, all content is based in the template layouts/page/search.html
Setting a very low sitemap priority will tell search engines this is not important content.
This implementation uses Fusejs, jquery and mark.js
Initial setup Search depends on additional output content type of JSON in config.toml
[outputs] home = [&amp;#34;HTML&amp;#34;, &amp;#34;JSON&amp;#34;] Searching additional fileds To search additional fields defined in front matter, you must add it in 2 places.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
